有冇可能搞個「受害者遊行」？

巴黎數千人參與「受傷者示威」，呼籲禁止使用武器。受傷的示威者在隊伍中打頭陣，其中有些人在眼部貼上表示目標的准心標誌。在上周的示威者單眼失明的示威者傑羅姆·羅德里格斯（Jerome Rodrigues）受到人群鼓掌的熱烈歡迎

將被捕同受傷嘅手足變成重點
第一可以令咁多位手足知道佢係我地嘅英雄 有好多人support緊佢
其次亦都可以make到noise
民意亦都可以令大眾明白班狗嘅武力係幾咁大

推

俾人拉9晒咪仆街

和理非遊行